d女淨係想聽到鍾意既人讚佢

佢係鍾意你 佢就會想知 自然會問你點諗

佢係唔鐘意你 根本唔會在意你既諗法

所以你千萬唔好隨便讚個女仔靚 如果佢唔鐘意你 你只會成為變態 除非你係我

ching ho ball

除非你係我 才可與我常在